多唔多淫絲同男朋友出街時會搞搞震？

例如搭電梯會搞男朋友條丁？
或者係耳仔吹氣
專登講啲勾引說話

互有攻守

會係咁拍男友個pat

條女搭lift果陣好鐘意用個屎忽壓我條野

咁你壓番佢